# Теги устройств

Теги — слова, которые вы можете назначить устройствам, чтобы потом искать по ним в списке. Теги могут быть любыми и включать любые символы. Вы можете создавать новые теги, а также использовать уже созданные вами ранее. Камере можно назначить любое количество тегов.

## Добавление нового тега

Добавить тег можно двумя способами.

Если вам не требуется привязывать тег к камере сразу же при его создании:

1. Откройте окно «Теги» через выпадающее меню рядом с профилем.
2. Введите тег в поле ввода.
3. Нажмите на стрелку рядом с ним.

Тег появится в списке тегов. Рядом с ним будет стоять цифра 0 — это означает, что тег не назначен ни одной камере.

Если нужно связать тег с камерой сразу при его создании:

1. Откройте окно настроек камеры.
2. Нажмите «Теги».
3. Введите новый тег в поле ввода.
4. Нажмите на стрелку рядом с полем ввода.

Тег будет сопоставлен с камерой и появится в общем списке тегов. Вы сможете в дальнейшем использовать этот тег для других камер.

## Просмотр списка тегов аккаунта

Чтобы посмотреть список всех тегов в вашем аккаунте:

1. Нажмите на кнопку-камеру рядом с профилем.
2. Нажмите «Теги» в появившемся списке.

![](img/account_tags.png)

Откроется список тегов. Рядом с каждым тегом будет указано количество камер, которым присвоен тег.

## Снятие тега с камеры

1. Откройте окно настроек камеры.
2. Нажмите «Теги».
3. Наведите курсор на нужный тег.
4. Нажмите на красный крестик, появившийся на теге.

При этом тег не будет удален из аккаунта, но будет снят с камеры. У других камер этот тег останется.

## Удаление тега из аккаунта

1. Откройте окно тегов через выпадающее меню рядом с профилем.
2. Наведите курсор на тег, который нужно удалить.
3. Нажмите на красный крестик, появившийся на теге.

Удаление тега приведет к его снятию со всех камер, на которых он стоял.
